本地三大垃圾詞人-詠謙，因葵，少琪

填詞差的多數姓陳。。。
陳少琪可以填側田歌都勁垃圾，例如 想入非非

因葵 - 深息 又係垃圾詞+金曲
容祖兒 – 扮了解 ../butterfly甘大熱都填成甘，真的是詠謙前世